失業的第二個月

ok

廢青

揾工未

有冇搵過工先

No offer

炒散先？

開始焦慮

搵工已經好攰

瘋狂sd cv

我公司請送貨員

女仔可以做？

攰

女仔有其他職位，唔同學歷唔同技能有唔同工作崗位。係咪真心想返工？

grad左之後廢過半年
兩個月 好小事
樂觀d啦 我唯一一句聽過老屎忽講過 而又有道理既說話係
成世返工返幾十年 返少幾個月 有咩所謂

慢慢啦
都急唔黎

加油

我失業左5年都未出聲啦屌你

xx?

屌你老母